[耶穌學佛]- 連登大碟《耶和佛》

連登大碟《耶和佛》棄信耶穌，轉信佛

原曲：幸福之歌

輕輕鬆鬆跟我去學佛
釋迦經中深深的教訓
唸著唸著笑說我主低能

一天一天修習這聖諦
一點一點嗤笑那上帝
誰竟會相信這篇章節太入世

何時令你相信主 經裡的
荊棘佈滿叢林徑
天主身上的傷口 是警惕

然而佛看到聖經 也都嘆息
釋迦也無力 想去認證
天堂能更比淨土超脫心境

*唱著梵音之歌
我佛妙音環播
無數遍清淨的經文與佛相

梵音傳誦經章
耽於頃刻無常的閃亮
愛恨苦惱別離領教此生
七日中天道眾生 誰洗淨業障*

身邊冤親多彰顯惡果
反省今生的所有犯錯
你我每個結局或會錯摸

曾深思足跡星系大千裡
耶穌今天終找出了實據
隨即意識到世間一剎過萬歲

重逢佛法可以麼 我可以麼
釋迦說你來盤坐
天主感謝他釋出 大藏經

隨緣遇上這佛聲 立即靜聽
聲音裡尋覓 這世道裡
娑婆仍猶像淨土思緒幽清

Repeat*

耶和華信佛陀 各界信徒即將干戈
逢禮拜日去打齋好過
忘掉經課 投入那貧僧的心態超越境界

Repeat*

想像於天國我主能跟我唸唱

求巴打幫手唱出黎整MV
大碟更多內容會喺稍後公佈

高質
推

推到有人唱
暫名：梵音之歌

正評+推

竟然無人睇

連登無人玩改歌嫁啦 算啦

完全無人 我自己推算數

少見嘅改歌post, 高汁
多數連登仔都淨係識得等人施食俾佢地然後批評, 自己又冇貢獻, 所以就算沈咗同俾人踩都唔好灰
連登需要你 下次改歌預埋我

主唱：釋迦moment

踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報

有啲位唔啱音喎老細

Ching會唔會執一執佢先？
有幾句唔係好啱音

抄登

Support

支持
雖然我唔識改歌
不過好開心見到巴打喺連登度牽起啲個頭
我死都唔返高登架啦

推下先

Pish

咁撚癲

不過佛門已成地獄

原來翁靜晶曾因佛門事件被貨車撞

lm

我唱!

試唱 但係下面啲歌詞堅係唔岩音

落地獄呀你

利申：耶撚，但我啱啱祈禱同穌哥講好數，穌哥話如果你隻大碟差過《罪與佛》嘅話，就即刻審判你落地獄

可唔可以講邊幾句邊隻字唔啱音， 我再執下

都要有人推有人睇先得架

有乜咁癲

巴打可以試吓學改歌

邊句唔啱音，比我同呢到啲巴打幫手執

本身已經諗住遺棄呢個post, 點知原來仲有巴打keep住回應同推post, 所以我又翻黎喇

push

有啲位拗吓音就ok

Thanks巴打

輕輕一推

你聽吓

跟足原曲版

拗音就字版

等陣改吓呢段

細心睇多次篇歌詞其實真係作得幾好
天主身上的傷口改作基督身上的傷口點睇？
因為係耶穌有聖殤？

btw星系大千裏嗰句咩意思？
可能可以改啱音啲？

支持

即係三千大千世界
不過本身都打算執呢句，因為唔多啱音
一開始心急諗住po左上黎先集思廣益大家改吓佢

巴打有冇興趣執吓份詞？

份詞笑到我

樓主有冇諗改埋其他歌 大碟點會得一首歌

輕輕鬆鬆跟我去學佛
釋迦經中深深的教訓
唸著唸著笑說我主低能

一天一天修習這聖諦
一點一點嗤笑那上帝
誰竟會相信這篇章節太入世

何時令你相信主 經裡的
荊棘佈滿叢林徑
天主身上的傷口 是警惕

然而佛看到聖經 也都嘆息
釋迦也無力 想去認證
天堂能更比淨土超脫心境

*唱著梵音之歌
我佛妙音環播
無數遍清淨的經文與佛相

梵音傳誦經章
耽於頃刻無常的閃亮
愛恨苦惱別離領教此生
七日中天道眾生 誰洗淨業障*

身邊冤親多彰顯惡果
反省今生的所有犯錯
你我每個結局或會錯摸

曾深思足跡星系大千裡
耶穌今天終找出了實據
隨即意識到世間一剎過萬歲

重逢佛法可以麼 我可以麼
釋迦說你來盤坐
天主感謝他釋出 大藏經

隨緣遇上這佛聲 立即靜聽
聲音裡尋覓 這世道裡
娑婆仍猶像淨土思緒幽清

Repeat*

耶和華信佛陀 各界信徒即將干戈
逢禮拜日去打齋好過
忘掉經課 投入那貧僧的心態超越境界

Repeat*

想像於天國我主能跟我唸唱

highlight左唔多啱音嘅字，可以再執好啲。
當然有啲拗音都唱到，不過執吓會再好啲

我意思呢句表達咩

其實中心思想係咩
一時讚耶一時禮佛唔知點入手

其實成份詞都係講緊耶穌遇到佛祖之後終於悟出世間真理，最係信左佛

後

一天一天修習(6)聖(3)諦(3)
今天應該高興(3)自(6)在(5)

一點一點嗤笑(3)那上帝
得到掌聲歡呼(1)與被愛

誰竟會相信(3)這篇章節太入世
人生已跨越(6)幾番波折障礙賽

荊棘佈滿叢(4)林徑
心底裡那份(6)迷茫

天主身上的傷口(2) 是警(2)惕
綑綁感動的感覺(3) 沒法(3)講

釋迦也無力 想(2)去(3)認證
焦急裡尋覓 愈(6)來(4)愈錯

天堂能更(3)比(2)淨土超脫心境
幾乎忘掉(6)了(5)最想栽種的果

*唱著梵(4)音之歌
唱著幸(6)福之歌

我佛妙(6)音環播(3)
眼淚有(3)否沉沒(6)

無數遍清淨的經(1)文與佛相
無數次失望的眼(5)神與落魄

耽於(1)頃刻無常(4)的閃亮(6)
擁抱(3)頃刻無悔(3)的畫面(2)

愛恨苦惱(5)別離領教(3)此(2)生
愛是苦中(1)亦能笑著(6)滿(5)足

七日中天道(6)眾生 誰洗淨(6)業障*
感動總不遠(5)也許 下一秒(3)盛放

只係睇到七日中天道眾生 誰洗淨業障一句，下面未睇

一天一天修習(6)聖(3)諦(3)
今天應該高興(3)自(6)在(6)

一點一點嗤笑(3)那上帝
得到掌聲歡呼(1)與被愛

誰竟會相信(3)這篇章節太入世
人生已跨越(6)幾番波折障礙賽

荊棘佈滿叢(4)林徑
心底裡那份(6)迷茫

天主身上的傷口(2) 是警(2)惕
綑綁感動的感覺(3) 沒法(3)講

釋迦也無力 想(2)去(3)認證
焦急裡尋覓 愈(6)來(4)愈錯

天堂能更(3)比(2)淨土超脫心境
幾乎忘掉(6)了(5)最想栽種的果

*唱著梵(4)音之歌
唱著幸(6)福之歌

我佛妙(6)音環播(3)
眼淚有(3)否沉沒(6)

無數遍清淨的經(1)文與佛相
無數次失望的眼(5)神與落魄

耽於(1)頃刻無常(4)的閃亮(6)
擁抱(3)頃刻無悔(3)的畫面(2)

愛恨苦惱(5)別離領教(3)此(2)生
愛是苦中(1)亦能笑著(6)滿(5)足

七日中天道(6)眾生 誰洗淨(6)業障*
感動總不遠(5)也許 下一秒(3)盛放

只係睇到七日中天道眾生 誰洗淨業障一句，下面未睇

一天一天修習(6)這(5)聖(3)諦(3)
今天應該高興(3)滿自(6)在(6)

如果改：一天一天修覺那淨慧

一點一點嗤笑(3)那上帝
得到掌聲歡呼(1)與被愛

如果改：一點一點參空那上帝

一天一天修習(6)這(5)聖(3)諦(3)
今天應該高興(3)滿自(6)在(6)

如果改：一天一天修覺那淨慧

一點一點嗤笑(3)那上帝
得到掌聲歡呼(1)與被愛

如果改：一點一點參空那上帝
參空啱音但有啲夾硬？
呢句我覺得拗音就字都ok！

嗤笑個人覺得唔啱佛教既意境，佛教應該唔會笑人地既外道法門
同埋「參空」呢個詞係有人用開

參空生死，萬事何來不悟
歷盡滄桑，一人足以通禪

基督身上的傷口 是警惕

梵音傳誦經章
（超脫肉身離棄貪嗔痴）
愛恨（憂喜）（聚）離（領悟覺知）

曾深思走訪天界與地獄

不如咁？

原來如此 受敎

啱音就唔係教會歌啦

參空啱音咩 空係1 興係3

超脫肉身唔啱音喎
同埋想押個章字韻

一點一點嗤笑(3)那上帝
得到掌聲歡呼(1)與被愛

如果改：一點一點參空那上帝

興你指上一句?

荊棘佈滿叢林徑
心底裡那份迷茫

*唱著梵音之歌
唱著幸福之歌

呢兩句樓主啱音，係原唱本身唔啱音

伱啱
拗音囉？
如果想押章咁3句都要同韻
而家襯早轉韻押下句知字
成段我覺得意思幾好
點睇

樓主睇錯句

耶和華信佛陀 各界信徒即將干戈
逢禮拜日去打齋好過
忘掉經課 投入那貧僧的心態超越境界

呢段好撚抵死